【中大鬼記招】拆路障 + 騎劫 + 極緊張選舉政治綜援 = 泛民左膠

早喺2014年雨革, 左膠已經去旺角佔領區拆路障,
導致被黑社會用車撞義士,
更被黑社會圍攻
日抖更被黑警清場 (午夜先佔領返)

當年, 極度左膠既學聯就派人去旺角佔領區, 嘗試搞小組討論, 建大台
被人圍屌敗走後, 又叫義士唔好守旺角, 去金鐘之類

大學生會好緊張選舉咩？WFC啦！
大學生緊張理念是否如一, 是否能守衛大學, 是否成功三罷 (佔橋原因)

區議會選舉邊個最CARE?
當然就係想選到, 候選區議員及其助理最CARE！關乎有無飯開嘛！
最撚鐘意「同港共政府DEAL」, 出賣「其他人的利益」, 去換「個人政治利益」

點解守備入口既大學生, 會突然被所謂「校外手足」指責呢？
原因當然係要CHECK學生證, 左膠無呀嘛！

仲有乜柒「人道走廊」云云

同當年葉寶琳話拆路障讓白車過有乜分別？

唔好咁ON

左膠用咗30年都係個D招數

仲有D共諜陳云根之流, 係咁叫人唔好守, 比黑警常駐校園無所謂,

信佢半成, 雙目失明啦屌！

正解

記得烏克蘭個陣都有左膠出黎同政府談判，結果冇人理班左膠

陳云根講D野仲撚伏過保皇狗
基本上佢講D野做相黎就岩嫁啦

熱狗係共諜

推

熱狗係信共諜既ON

烏克蘭既沙包陣地,
烏克蘭政府既裝甲運兵車衝埋去都過唔到, 被餵食雞尾酒放題：

connect 不要篤灰
大家團結一致

左膠是分化, 是保護黑社會

只有消滅

之前狂講「血債票償」呢D食人血饅頭,
扭曲革命去為自己個人政治利益
就係30年嚟左膠行為

到今日, 都仍然要用唔同方法, 將革命同選舉掛鈎,
要消費他人的血汗前途, 換自己的個人議席私利

根本就係, 你有你選
革命與你個仆街選舉不相干

你鍾意係港共殖民主圈養下, 玩殖民地假選舉政治綜援遊戲, 係你既事

義士係根本唔要係港共殖民主圈養下, 義士係要根本改變呢個制度
義士目標係全面真普選 (我是港獨=真普選)
2019年區議會選舉結果, 係唔撚 care 的

乜嘢區議會過保皇議案？
義士會唔會一嘢去掃場? 會唔會將保皇黨集合私了呢？ 我唔知

義士根本唔係玩緊舉手投票, 殖民地偽議會遊戲啊！
如果義士要玩呢個遊戲, 一早就唔會爆發革啦！

係你班泛民廢物要玩咋, 無人care呀！政治綜援廢人

曹操起兵勤王, 然後挾天子以令諸侯
所謂「外援手足」, 正正係想做曹操

我未見過美軍登陸諾曼第, 反攻納粹德軍
然後法國全境光復, 轉個頭話要共管「法國」咁痴撚線

係左膠先至做得出
佢地搶奪佔領學聯會址8樓, 聲稱「自治」
今日衝去中大防線, 聲稱「共管」
素有前科, 不知所謂

唔把左膠逐走,

會重覆2014年既失敗

左膠係癌細胞嚟

開口埋口, 長者, 基層工人, 出唔到九龍
擺到明係左膠口吻

一票不投泛民賣港狗。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

我覺得現在打緊仗，應齊心合力找出路

圍圈小組討論 + 「釋出善意」
仲唔係2014年班左膠既技倆係乜？

趕佢地走啦！

左膠只有消滅趕絕, 無得齊心

英軍都唔會同日本皇軍齊心去打納粹德軍